export const Secion8 = JSON.parse(
  `{"name":"Bài 8 - Pháp luật về bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng","quizList":[{"question":"Hiệp hội bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng soạn thảo tài liệu về bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng và phát tài liệu này tại các hội thảo về bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng. Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, Hiệp hội bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng đang thực hiện trách nhiệm:","answers":["Hướng dẫn, giúp đỡ người tiêu dùng","Tham gia xây dựng pháp luật về bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng","Tham gia phổ biến, giáo dục pháp luật về bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng ","Cung cấp thông tin cho cơ quan nhà nước về bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, người nào sau đây không được coi là tổ chức kinh doanh hàng hóa, dịch vụ?","answers":["Hợp tác xã PQK","Bệnh viện tư nhân HM","Trường Đại học BK (trường đại học công lập) ","Doanh nghiệp tư nhân HT"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Bà H sau khi uống xong chai nước đã để chai nhựa đựng nước vào thùng rác tái chế. Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, bà H đang thực hiện nghĩa vụ:","answers":["Thực hiện đầy đủ hướng dẫn sử dụng hàng hóa","Không gây nguy hại đến tính mạng, sức khỏe của mình","Không làm tổn hại đến môi trường ","Kiểm tra hàng hóa trước khi nhận hàng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng, nhận định nào dưới đây là đúng khi nói về các cá nhân hoạt động thương mại độc lập, thường xuyên và không phải đăng ký kinh doanh?","answers":["Họ không phải bồi thường cho người tiêu dùng nếu người tiêu dùng bị thiệt hại khi sử dụng hàng hóa mà họ cung cấp","Họ không phải chịu trách nhiệm đối với người tiêu dùng về hàng hóa, dịch vụ mà họ cung cấp","Họ không phải là cá nhân kinh doanh hàng hóa, dịch vụ","Họ không phải là thương nhân "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, người tiêu dùng không có quyền nào dưới đây?","answers":["Yêu cầu bồi thường thiệt hại khi hàng hóa, dịch vụ không đúng tiêu chuẩn","Được đảm bảo an toàn tính mạng, sức khỏe, tài sản","Yêu cầu người bán cung cấp hàng hóa cho mình bất kỳ khi nào ","Được cung cấp thông tin chính xác"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Anh A sau khi đi ăn bát phở ở cửa hàng thì bị đau bụng. Kết quả kiểm tra xác định anh A bị ngộ độc từ bát phở đó. Anh A yêu cầu cửa hàng bán phở bồi thường cho mình 1 triệu đồng chi phí điều trị. Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, việc anh A đòi 1 triệu đồng là anh A đang thực hiện quyền:","answers":["Yêu cầu bồi thường thiệt hại ","Được đảm bảo an toàn tính mạng, sức khỏe","Lựa chọn hàng hóa theo nhu cầu","Được cung cấp thông tin đầy đủ"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, nguyên tắc thực hiện hòa giải không bao gồm:","answers":["Khách quan","Thiện chí","Đảm bảo tối đa lợi ích của người tiêu dùng ","Trung thực"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, thông báo thông tin về vụ án dân sự về bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng do tổ chức xã hội khởi kiện không bao gồm nội dung nào sau đây:","answers":["Tổ chức, cá nhân kinh doanh hàng hóa dịch vụ bị kiện","Nội dung khởi kiện","Tổ chức xã hội tham gia bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng khởi kiện","Các bằng chứng, chứng cứ đi kèm đơn khởi kiện "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, nếu người tiêu dùng yêu cầu tổ chức kinh doanh hàng hóa phải bồi thường, nghĩa vụ chứng minh thiệt hại thuộc về:","answers":["Người tiêu dùng ","Tòa án","Trọng tài","Tổ chức kinh doanh hàng hóa"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, tổ chức nào dưới đây là tổ chức xã hội tham gia bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng?","answers":["Hiệp hội bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng ","Bộ Công Thương ra các văn bản hướng dẫn về chất lượng sản phẩm","Đoàn thanh niên hỗ trợ thanh niên tiếp cận nguồn vốn vay ưu đãi","Tòa án xét xử các vụ tranh chấp về bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Người tiêu dùng là:","answers":["Người mua, sử dụng hàng hóa dịch vụ cho mục đích tiêu dùng, sinh hoạt của cá nhân, gia đình, tổ chức. ","Người mua, sử dụng hàng hóa dịch vụ cho mục đích sản xuất, kinh doanh","Người mua hàng hóa, dịch vụ về để bán lại","Người mua, bán hàng hóa, cung ứng dịch vụ"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, chi nhánh công ty Q là:","answers":["Thương nhân","Cá nhân","Không có đáp án nào đúng ","Cá nhân hoạt động thương mại độc lập, thường xuyên, không phải đăng ký kinh doanh"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010,  tổ chức, cá nhân kinh doanh hàng hóa, dịch vụ không có trách nhiệm nào dưới đây?","answers":["Cung cấp thông tin về hàng hóa, dịch vụ cho người tiêu dùng","Thu tiền bán hàng từ người tiêu dùng ","Thu hồi hàng hóa có khuyết tật","Giao kết hợp đồng với người tiêu dùng"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Ông P, sau khi phát hiện một cửa hàng bán giò lụa có sử dụng hàn the khi chế biến giò, đã báo cho cơ quan quản lý thị trường đến kiểm tra cửa hàng. Theo Luật Bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng năm 2010, ông P đang thực hiện nghĩa vụ","answers":["Thông tin cho cơ quan nhà nước có thẩm quyền khi phát hiện hàng hóa không đảm bảo an toàn cho người tiêu dùng ","Không làm tổn hại đến môi trường","Thực hiện đầy đủ hướng dẫn sử dụng hàng hóa","Kiểm tra hàng hóa trước khi nhận hàng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo pháp luật Việt Nam hiện hành, tổ chức, người nào dưới đây là cá nhân hoạt động thương mại độc lập, thường xuyên không phải đăng ký kinh doanh?","answers":["Không có đáp án nào đúng","Người bán hoa quả tại cửa hàng do mình mở","Người buôn bán vặt ","Người thực hiện dịch vụ sửa chữa xe ô tô"],"correct":2,"selected":-1}]}`
);
